[有圖]已經準備好拜年撩交嗌裝備

擺低喺廳即刻走人，好似玩炸彈人噉

條女個GAP型好怪

手指甲好似中左毒咁

有冇多啲圖論證下？

條女個胸好細

條女磨牙

拜緊年呀ching
大細波得黎又要假 明顯嫁硬push出黎

好樣衰

用左厚墊

喬形bra

送得嘉頓餅比人 預左人地親戚小朋友憎你一世

個gap未撩先輸

打得飛機多

依個咩女人來，咩屬性？

more

萬寧都幫襯 食屎啦樓主